小米藍牙耳機 air

聽fd講小米個藍牙air幾好用
不過就成五舊水
有無清買左？
聽講有黑色 但佢得白色

咪撚買大陸野啦

大舊 快冇電 音質差 個樣扮airpods又扮唔似
你個friend昆你咋

有無其他牌子推介下

買個真ge AirPods啦

同事買左
完全唔值呢個價

香港就黎冇啦仲小米，小你老母就有